【三隧分流】消息：政府擬撤回方案 陳帆下午4時見傳媒料交代

政府明日（23日）將在立法會就「三隧分流」收費調整方案提無約束力議案。有消息指，政府擬撤回有關方案。運輸及房屋局今日下午2時發出新聞稿，指運房局局長陳帆、運輸署署長陳美寶和路政署署長陳派明今日下午4時在政府總部會見傳媒，料會談及三隧分流方案最新進展事宜。

中環灣仔繞道已經搞到西隧咁塞 仲講分流

搞到係威係勢，上埋北京遊說
竟然繞道通車兩日後就縮沙？？

唔好縮
睇下保皇派點做

話商業機密唔可以事先透露
傾完就話冇得改, 冇得唔要
仲惡過共產黨
加上個垃圾繞道起完仲塞過以前

造大條數
真錢比左大陸

Dum波鐘，公墓狗我至叻！！！

坐右銘：擦鞋呃鐘呃飯食！！！！

一大堆經西隧要落中環金鐘既車，靠果兩條行車線仲要幾個燈位截停，你行埋我果份

奶媽好撚柒，諗住快撚d通車撐自己分流，通車果日上台仲串串貢
依家

跟住中環係咪仲要諗住限速 30KM ?

speed limit 5km now... lol

陳帆係咪最廢既官？

有羅智乾之流一大班好難比高低！！！！

不過影撚衰LSC就梗架啦！！！

er ... 問過黃錦星未？

我警告你班議員唔好阻住三隧分流

呢一千人去左邊

其實無車渣既人 大部份都支持

點會
支持利益輸送?

我話OK就OK

屌你老母禿頭佬真係垃圾

返一放工塞到死 加價加到100我都支持

用意係好呃,..

西隧巴士用家表示反對

唔太熟港島，想知點解多左條路會仲塞左 。
定其實而家係西隧塞左但紅隧好左 ???

你都識講淨係繁忙時間塞
但係個分流價全日都咁?

鬼唔知要三隧分流咩 講咗十年有多
明明一個百讚冇彈嘅方案經陳帆手都可以變得神憎鬼厭
西隧減完仲貴過紅隧都有
東隧又無啦啦要加埋一份 明明就要減價
橫掂等咗20年 唔爭在等埋佢收返西隧

弱化版劉肛華（垃圾桶）

陳煩同黃錦星

可以將德政變垃圾

大蹝鬼至少佢言行一致，佢真係一條環保撚嚟

之前搵個顧問好似用左幾千萬？

係, 電費少到冇一樣
外訪又遊水

如果要搵返呢一千人 連仔會好唔得閒

自從立法會冇得再賴飯民投票阻住曬之後
政府同保皇柒事多到呢

柒得過隻北大扮民，話因白事關鍵缺席？？？？

好期待

陳帆交代啲咩先？
咪又係推卸責任
錢佢賺左啦
唔通佢嘔返出黎

狗官仆街死

俾多20億，西隧40.東紅30.即刻過到啦，仆佢個街慳埋啲少少錯

又可以繼續渣車 爽

邊度有直播睇？

分你老母臭西
最簡單電子繳費已經可以幫輕下
已經係落後其他國家十幾廿年既科技
易既唔做硬係要搞場大龍鳯
成班垃圾

頭先蘋果有

點解當初唔考政府

未整好就通車 根本一開始就想邀工
依家柒到保皇都撐唔落

三隧分流係好事 但依家塞成咁未係時候

其實三隧分流唔係可以改善塞車?點解咁反對既?

垃圾波?

有部份人唔想俾多d錢

唔係試緊啦咩